PS4 pro 插4K mon 求推介switcher

電腦mon U2718q 4K mon
想買個HDMI switcher 比電腦 switch PS4 pro 用
試過買過vention 但淨係得switch 有畫面

求抵玩HDMI switcher 推介

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

用埋keyboard mouse ~ KVM
唔用是旦買隻4k 支持 hdmi 2.0/HDCP switch

巴打即係點？ 唔識
有冇邊款推薦？

2.0 switch

PS4 pro 插4K mon 洗唔洗要買有供電嘅switcher 先用到？ 我睇Amazon 100$ 又有 幾百蚊都有 好驚買左番黎用唔到

定求其有寫4k@60hz HDMI 2.0 就得

仲有hdcp